\chapter{Zusammenfassung und Ausblick}
\label{sec:Zusammenfassung}

Im Verlauf dieser Bachelor-Arbeit wurde der Kern eines Language-Servers erschaffen, der den Einstieg in fortgeschrittene Möglichkeiten bietet. Umzusetzen bleibt aber noch die Integration in einen oder mehrere Source-Code-Editoren. Auch wenn die Integration in einen Editor auf \enquote{.NET}-Basis schneller zu schaffen wäre, so wäre doch die Erstellung einer Erweiterung für Visual Studio Code letztlich anstrebenswerter. Eine solche Integration hätte den Vorteil, einer grossen Nutzerbasis und natürlich fortgeschrittener Editor-Features.
